iOS Whatsapp個backup真係究極ON9

是咁的
用上台累積嘅優惠卷拎咗部XR走

之前無買i Cloud 一直無back up
想將部舊6s whatsapp backup
點知佢話手機無位
買撚完iCloud
都係話無位 一定要清部機

然後諗住XR同步晒啲相就開始係6s del 相
竟然同我連icould嘅都del 撚埋
結果阻止唔切連iPad 同XR都一齊DEL咗

屌那聲 我都唔知怪自己ON9定咩好

最後想認真問 點樣先可以令機自己del嘢唔連iCloud一齊DEL

順便問 有無iPhone救相程式推薦

唔該各位巴絲

光復香港 時代革命！

推
推到黑警慘死

唔買iCloud就係罪

講起就嬲
比撚完錢買
就有死Gay Cook奶共post

激撚死我屌你老母

你買完位之後有冇駁Wi-Fi，再手動backup?

就係無
後來發現駁wifi 手動back up就解決
但都係whatsapp重覆噤咗好多次先話有位back up

但仍未解決係6S會del埋I cloud問題

買icloud backup完都restore唔返 次次都話無backup但我上一秒先成功back完 去問staff又話佢顯示有backup就restore到但每一次都唔得 我屌

iOS有樣嘢ON9在佢會因應情況自動幫你做一啲決定

然後個問題solved但系統嗰個決定要等到唔知幾時先消失又無得手動熄

而家有直接機過機

兩部機互連

我又係ON9用咗ipad去set新機

Whatsapp Icloud on 9在唔可以雲端有手機冇，必要時先download返
手機冇就等如雲端冇
雲端冇就等如手機冇

WhatsApp 個 backup 勁 on9，我 iCloud 買左 2TB，大把位，但佢會唔肯 backup 落 iCloud，因為手機剩餘嘅空位唔夠俾佢將成個 WhatsApp 所有 data zip 起佢先再 upload。舉例，如果我 WhatsApp 連相連片有 50GB 嘅話，手機就要長期有 50GB 的空位佢先肯做 backup，明明我 iCloud 大把位，遠多於 50GB

我做完成部手機back up之後就得了

我都係先焗住咁搞

Whatsapp係將你手機嘅野複製搬上iCloud
你手機有乜，iCloud 先有乜

所以都唔知點解大家咁鍾意whatsapp
Tg反而做到手機啲野搬上cloud server ，然後手機冇data，有用時喺cloud拎返

我打算插 USB 抄曬啲相落電腦再射去 NAS 儲住佢地，唯有係咁，唯有自己做返 local backup。點解唔可以有個 cloud 的 solution 🤦🏻‍♂️

我係講緊明明我 cloud 打把位但 WhatsApp 唔肯做 backup ，佢鬧唔夠位。因為佢個原理係先將你 WhatsApp 所有嘅資料 zip 起佢，然後將成個 zip 一次過 backup 上 cloud，而製作呢個暫時性的 zip file 都要你手機有相對應嘅空間(50GB 資料就要有 50GB 空位)先做到

似係你on9

on9無極限